# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-15 23:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:11 .\sae\basic\models.py:11
msgid "user birthday"
msgstr "用户生日"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:12 .\sae\basic\models.py:12
msgid "please select your birthday"
msgstr "请选择您的生日"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:17 .\sae\basic\models.py:17
msgid "user phone number"
msgstr "用户座机号码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:19 .\sae\basic\models.py:19
msgid "please input your phone number"
msgstr "请输入您的座机号码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:24 .\sae\basic\models.py:24
msgid "user mobile number"
msgstr "用户手机号码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:26 .\sae\basic\models.py:26
msgid "please input your mobile number"
msgstr "请输入您的手机号码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:31 .\sae\basic\models.py:31
msgid "user address"
msgstr "用户地址"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:33 .\sae\basic\models.py:33
msgid "please input your address"
msgstr "请输入您的地址"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:38 .\sae\basic\models.py:38
msgid "wechat openid"
msgstr "微信openid"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:40 .\sae\basic\models.py:40
msgid "please provide your WeChat openid"
msgstr "请提供您的微信openid"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:85 .\sae\basic\models.py:86
msgid "automatically fill in after user logined"
msgstr "用户登录以后自动填入"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:99 .\sae\basic\models.py:100
msgid "SCS uri"
msgstr "新浪SCS网址"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:101 .\sae\basic\models.py:102
msgid "automatically fill in SCS uri"
msgstr "自动填入新浪SCS网址"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:108 .\sae\basic\models.py:109
msgid "original filename"
msgstr "原始文件名"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:110 .\sae\basic\models.py:111
msgid "original filename provided by user"
msgstr "原始文件名由用户提供"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:116 .\sae\basic\models.py:117
msgid "recognized catagories"
msgstr "识别到的类别"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:118 .\sae\basic\models.py:119
msgid "recognized text result by caffe, in dict format, fill automatically"
msgstr "自动填入由caffe识别到的类别，字典格式"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:123 .\sae\basic\models.py:124
msgid "user label"
msgstr "标签"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:125 .\sae\basic\models.py:126
msgid "please input a label for this image"
msgstr "请为本图片输入其标签"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:156 .\sae\basic\models.py:157
msgid "message title"
msgstr "消息标题"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:158 .\sae\basic\models.py:159
msgid "please input the message title"
msgstr "请输入消息标题"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:161 .\sae\basic\models.py:162
msgid "message body"
msgstr "消息内容"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\models.py:163 .\sae\basic\models.py:164
msgid "please input the message body"
msgstr "请输入消息内容"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:78
#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:87
#: .\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:78
#: .\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:87
#: .\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:134
msgid "unread"
msgstr "未读"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:78
#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:87
#: .\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:78
#: .\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:87
msgid "read"
msgstr "已读"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\validators.py:16
#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\validators.py:60
#: .\sae\basic\validators.py:16 .\sae\basic\validators.py:60
#, python-format
msgid "%(value)s has been registered by another user"
msgstr "%(value)s用户名已经被占用"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\validators.py:23
#: .\sae\basic\validators.py:23
#, python-format
msgid ""
" %(value)s should contain only digits, dots, spaces, hyphens, or brackets"
msgstr "手机号 %(value)s 只能包括数字、点、空格、连字符、或者括号"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\validators.py:35
#: .\sae\basic\validators.py:35
#, python-format
msgid ""
"User %(username)s has registered using the same email address (%(value)s)"
msgstr "用户 %(username)s 已经使用 %(value)s 电子邮箱地址注册过了"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\validators.py:44
#: .\sae\basic\validators.py:44
#, python-format
msgid ""
"invalid username: %(value)s should only contain letters, digits, dots, @, "
"plus, or hyphens"
msgstr "用户名错误：%(value)s 只能包括字母、数字、点、@、加号、或者连字符"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\validators.py:49
#: .\sae\basic\validators.py:49
#, python-format
msgid "invalid username: %(value)s should not contain --"
msgstr "用户名错误：%(value)s 不可以包括连续2个连字符"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\validators.py:77
#: .\sae\basic\validators.py:77
#, python-format
msgid "this image is more than %s MB"
msgstr "图片大于 %s 兆"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\validators.py:82
#: .\sae\basic\validators.py:82
msgid "please do not upload the same image"
msgstr "请勿重复提交图片"

#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\views.py:40
#: .\pyvision_production\sae\sae\basic\views.py:51 .\sae\basic\views.py:22
msgid "internal action"
msgstr "仅内部使用"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:68 .\sae\home\views.py:65
msgid "message detail"
msgstr "消息详情"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:72 .\sae\home\views.py:69
msgid "cannot find this message"
msgstr "找不到这则消息"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:118
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_settings.html:12
#: .\sae\home\views.py:115 .\sae\template\home_settings.html:12
msgid "messages"
msgstr "消息列表"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:151
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_tabs.html:12
#: .\sae\home\views.py:148 .\sae\template\home_tabs.html:12
msgid "home"
msgstr "首页"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:173 .\sae\home\views.py:170
msgid "image detail"
msgstr "图片详情"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:195 .\sae\home\views.py:192
msgid "Please login first."
msgstr "请先登录"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:211 .\sae\home\views.py:208
msgid "cannot find this image."
msgstr "找不到本图片"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:218
#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:220 .\sae\home\views.py:215
#: .\sae\home\views.py:217
msgid "Please provide the image_id."
msgstr "请提供图片id"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:230
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_tabs.html:32
#: .\sae\home\views.py:227 .\sae\template\home_tabs.html:32
msgid "settings"
msgstr "设置"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:260
#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:272
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_upload.html:24
#: .\sae\home\views.py:258 .\sae\home\views.py:270
#: .\sae\template\home_upload.html:24
msgid "upload an image"
msgstr "上传一张图片"

#: .\pyvision_production\sae\sae\home\views.py:324 .\sae\home\views.py:335
msgid "fail to upload this image to our image server, please try again."
msgstr "上传图片服务器失败，请重试"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:23 .\sae\index\views.py:83
msgid "This app is developed by xxx company."
msgstr "本app由xxx公司开发"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:24 .\sae\index\views.py:84
msgid ""
"The company owns many non-profit/low-profit projects for educators and "
"parents."
msgstr "公司开发运营多个针对家长和教育工作者的非盈利/低利润项目"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:25 .\sae\index\views.py:85
msgid "Photo Pocket is one of these projects."
msgstr "图片口袋就是这些项目之一"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:26 .\sae\index\views.py:86
msgid "The project aims to provide kids and youths a pocket to store photos. "
msgstr "本项目为儿童和青少年提供一个能够保存照片的“口袋”"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:32
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_settings.html:29
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:50
#: .\sae\index\views.py:92 .\sae\template\home_settings.html:29
#: .\sae\template\register_login.html:50
msgid "about us"
msgstr "关于我们"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:45 .\sae\index\views.py:105
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条件条款"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:46 .\sae\index\views.py:106
msgid ""
"These terms of use cover your use of this app and its related websites. "
"Using this app, you accept all terms of use. If you disagree with any of "
"these terms, you must not use this app and its websites."
msgstr ""
"本使用条款覆盖了您使用本app及其网站的所有活动。使用本app及其网站表示您接受本"
"条款。如果您不接受任何一款，您不得使用本app及其网站。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:47 .\sae\index\views.py:107
msgid ""
"You may download or print this app and its websites for caching purposes and "
"for your own personal use only. "
msgstr "只有用于缓存或者自用，您才可以下载或者打印本app及其网站的内容。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:48 .\sae\index\views.py:108
msgid ""
"By uploading images, you agree to provide us and our third-parties all these "
"uploaded images for futher analysis. All images will be owned by us and our "
"third-parties. "
msgstr ""
"当您上传图片到本网站，这表示您同意我们及我们的合作伙伴可以用这些图片来进一步"
"分析。所上传图片所有权归我们及我们的合作伙伴。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:52
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_settings.html:22
#: .\sae\index\views.py:112 .\sae\template\home_settings.html:22
msgid "terms"
msgstr "条款"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:65
#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:75
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:60
#: .\sae\index\views.py:125 .\sae\index\views.py:135
#: .\sae\template\register_register.html:60
msgid "Privacy Statement"
msgstr "隐私声明"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:66 .\sae\index\views.py:126
msgid ""
"This Privacy Policy discloses the privacy practices for this app and its "
"websites. By using this app, you are agreeing to our collection and use of "
"your information. "
msgstr ""
"本隐私声明昭示本app及其网站所实施的隐私信息处理。使用本app表示您同意我们收集"
"和使用您的信息。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:67 .\sae\index\views.py:127
msgid "Information gathered during your usage of this app:"
msgstr "您使用本app时，所收集的信息包括："

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:68 .\sae\index\views.py:128
msgid ""
"We and our third-parties collect your IP address, WeChat openid, browser "
"type, pages you visited, and other information for purposes such as to "
"identify the general geographic area, to help you login your account without "
"entering a password if you use WeChat, and other purposes for reasons listed "
"below."
msgstr ""
"我们和我们的合作者收集您的IP地址，微信openid，浏览器信息，您浏览过的网页，和"
"其他用于下面目的的信息：分析您大概的地理位置，帮助您通过微信免密码登录，和其"
"他下述理由。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:69 .\sae\index\views.py:129
msgid "Reasons for gathering your information:"
msgstr "收集您信息的理由："

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:70 .\sae\index\views.py:130
msgid ""
"By collecting these information, we can do a better job in systems "
"administration, abuse prevention, and in user trends understanding."
msgstr "收集您的信息有助于我们进行系统管理、防止滥用、用户行为分析。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:71 .\sae\index\views.py:131
msgid ""
"This Privacy Policy may change from time to time. Any such changes will be "
"posted on this page. The effective date of this policy is October 22, 2018."
msgstr "本隐私声明会不断更新并显示在本页面。本次更新生效日期是2018年10月22日。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\index\views.py:108 .\sae\index\views.py:168
msgid "welcome"
msgstr "欢迎"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\forms.py:12
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:16
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:17
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\sae01_show_db.html:15
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\sae01_show_db.html:19
#: .\sae\register\forms.py:12 .\sae\template\register_login.html:16
#: .\sae\template\register_register.html:17
#: .\sae\template\sae01_show_db.html:15 .\sae\template\sae01_show_db.html:19
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\forms.py:13
#: .\sae\register\forms.py:13
msgid "Required. 150 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "必填。最多150个字符；只能是字母、数字、或者@/./+/-/_"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\forms.py:16
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:20
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:21
#: .\sae\register\forms.py:16 .\sae\template\register_login.html:20
#: .\sae\template\register_register.html:21
msgid "password"
msgstr "密码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\forms.py:16
#: .\sae\register\forms.py:16
msgid "input your password"
msgstr "请输入密码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\forms.py:25
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:33
#: .\sae\register\forms.py:25 .\sae\template\register_register.html:33
msgid "mobile"
msgstr "手机号码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\forms.py:26
#: .\sae\register\forms.py:26
msgid "input your mobile number"
msgstr "请输入手机号码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\views.py:30
#: .\pyvision_production\sae\sae\register\views.py:46
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:49
#: .\sae\register\views.py:30 .\sae\register\views.py:46
#: .\sae\template\register_login.html:49
msgid "login"
msgstr "登录"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\views.py:61
#: .\pyvision_production\sae\sae\register\views.py:70
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:50
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:53
#: .\sae\register\views.py:61 .\sae\register\views.py:70
#: .\sae\template\register_login.html:50
#: .\sae\template\register_register.html:53
msgid "register"
msgstr "注册"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\views.py:96
#: .\sae\register\views.py:96
msgid "Welcome to Image Pocket"
msgstr "欢迎注册图片口袋"

#: .\pyvision_production\sae\sae\register\views.py:97
#: .\sae\register\views.py:97
msgid ""
"Hello there. We are looking forward to serving you via this little piece of "
"app. We hope you have a great experience in using it. You should recall your "
"good times while reviewing your old images from time to time"
msgstr ""
"您好！我们期待通过本app给您提供良好印象的服务。您可以通过本app回忆您的美好时"
"光"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\400.html:7
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\403.html:7
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\404.html:7
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\500.html:7
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\base.html:12
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\basic_daily.html:10
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\basic_minute.html:10
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\error_base.html:12
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_aboutus.html:7
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_base.html:6
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_base_back_arrow.html:7
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_detail.html:12
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_message.html:14
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_messages.html:9
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:9
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:10
#: .\sae\template\400.html:7 .\sae\template\403.html:7
#: .\sae\template\404.html:7 .\sae\template\500.html:7
#: .\sae\template\base.html:12 .\sae\template\basic_daily.html:10
#: .\sae\template\basic_minute.html:10 .\sae\template\error_base.html:12
#: .\sae\template\home_aboutus.html:7 .\sae\template\home_base.html:6
#: .\sae\template\home_base_back_arrow.html:7
#: .\sae\template\home_detail.html:12 .\sae\template\home_message.html:14
#: .\sae\template\home_messages.html:9 .\sae\template\index_instruction.html:7
#: .\sae\template\index_objects.html:8 .\sae\template\register_login.html:9
#: .\sae\template\register_register.html:10
msgid "photo pocket"
msgstr "图片口袋"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\400.html:10
#: .\sae\template\400.html:10
msgid "400 Bad Request: Sorry we cannot process this request."
msgstr "400 Bad Request: 对不起，服务器无法处理该请求。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\403.html:10
#: .\sae\template\403.html:10
msgid "403: Sorry visiting to this page needs authentication."
msgstr "403: 对不起，访问该页面需要相应权限。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\404.html:10
#: .\sae\template\404.html:10
msgid "404: Sorry we cannot find this page."
msgstr "404: 对不起，该页面不存在。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\500.html:10
#: .\sae\template\500.html:10
msgid "server busy. please visit later"
msgstr "服务器繁忙；请稍后再试。"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\base.html:40
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\error_base.html:40
#: .\sae\template\base.html:40 .\sae\template\error_base.html:40
msgid "press again for quitting the app"
msgstr "再按一次退出应用"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\error_base.html:12
#: .\sae\template\error_base.html:12
msgid "errors"
msgstr "出错啦"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_index.html:9
#: .\sae\template\home_index.html:9
#, python-format
msgid "Images uploaded by %(user_name)s:"
msgstr "%(user_name)s上传过的图片："

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_index.html:28
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_messages.html:45
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\index_index.html:27
#: .\sae\template\home_index.html:28 .\sae\template\home_messages.html:45
#: .\sae\template\index_index.html:27 .\sae\template\index_objects.html:24
msgid "previous"
msgstr "前一页"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_index.html:36
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_messages.html:53
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\index_index.html:35
#: .\sae\template\home_index.html:36 .\sae\template\home_messages.html:53
#: .\sae\template\index_index.html:35 .\sae\template\index_objects.html:32
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_message.html:23
#: .\sae\template\home_message.html:23
msgid "From"
msgstr "来自"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_messages.html:30
#: .\sae\template\home_messages.html:30
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_settings.html:17
#: .\sae\template\home_settings.html:17
msgid "privacy"
msgstr "隐私"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_settings.html:36
#: .\sae\template\home_settings.html:36
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_tabs.html:20
#: .\sae\template\home_tabs.html:20
msgid "upload"
msgstr "上传"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_upload.html:18
#: .\sae\template\home_upload.html:18
msgid "Please input a note upto 1023 bytes"
msgstr "请输入小于1023字节的文本"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_upload.html:26
#: .\sae\template\home_upload.html:26
#, python-format
msgid "Select an image upto %(size)s"
msgstr "选图片（小于%(size)s）"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_upload.html:33
#: .\sae\template\home_upload.html:33
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_upload.html:34
#: .\sae\template\home_upload.html:34
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_upload.html:39
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:27
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:38
#: .\sae\template\home_upload.html:39 .\sae\template\register_login.html:27
#: .\sae\template\register_register.html:38
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请更正下面错误"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\home_upload.html:39
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:27
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:38
#: .\sae\template\home_upload.html:39 .\sae\template\register_login.html:27
#: .\sae\template\register_register.html:38
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请更正下面错误"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\index_index.html:8
#: .\sae\template\index_index.html:8
msgid "demo images by admin "
msgstr "示例图片，管理员："

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\index_index.html:42
#: .\sae\template\index_index.html:45
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\index_index.html:44
#: .\sae\template\index_index.html:47
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:17
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:85
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:18
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:89
#: .\sae\template\register_login.html:17 .\sae\template\register_login.html:85
#: .\sae\template\register_register.html:18
#: .\sae\template\register_register.html:89
msgid "Please input your username"
msgstr "请输入您的用户名"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:21
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:81
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:22
#: .\sae\template\register_login.html:21 .\sae\template\register_login.html:81
#: .\sae\template\register_register.html:22
msgid "Please input your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_login.html:40
#: .\sae\template\register_login.html:40
#, python-format
msgid ""
"You are authenticated as %(username)s, but are not authorized to access this "
"page. Would you like to login to a different account?"
msgstr ""
"您正在以 %(username)s 登录。该用户权限不能访问本页面。您是否需要用另外一个账"
"号登录？"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:25
#: .\sae\template\register_register.html:25
msgid "retype pwd"
msgstr "确认密码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:26
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:72
#: .\sae\template\register_register.html:26
#: .\sae\template\register_register.html:72
msgid "Please retype your password"
msgstr "请再次输入您的密码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:29
#: .\sae\template\register_register.html:29
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:30
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:93
#: .\sae\template\register_register.html:30
#: .\sae\template\register_register.html:93
msgid "Please input your email address"
msgstr "请输入您的邮箱地址"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:34
#: .\sae\template\register_register.html:34
msgid "Please input your mobile"
msgstr "请输入您的手机号码"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:56
#: .\sae\template\register_register.html:56
msgid "I have read and agreed to the "
msgstr "我已经阅读并且同意如下"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:60
#: .\sae\template\register_register.html:60
msgid "terms of use"
msgstr "使用条款"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:60
#: .\sae\template\register_register.html:60
msgid "and"
msgstr "和"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:76
#: .\sae\template\register_register.html:76
msgid "unmatched passwords"
msgstr "密码错误"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\register_register.html:97
#: .\sae\template\register_register.html:97
msgid "Please agree to the terms of use"
msgstr "请同意使用条款"

#: .\pyvision_production\sae\sae\template\sae01_cipher.html:8
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\sae01_create.html:9
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\sae01_show_db.html:9
#: .\pyvision_production\sae\sae\template\sae01_test.html:9
#: .\sae\template\sae01_cipher.html:8 .\sae\template\sae01_create.html:9
#: .\sae\template\sae01_show_db.html:9 .\sae\template\sae01_test.html:9
msgid "debug page"
msgstr "调试页面"

#: .\sae\basic\templatetags\basic_extras.py:108
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: .\sae\index\views.py:31
msgid "objects"
msgstr "物体"

#: .\sae\index\views.py:70 .\sae\template\index_index.html:41
msgid "Instructions"
msgstr "使用说明"

#: .\sae\template\home_detail.html:26
msgid "recognition catagories"
msgstr "识别到的类别"

#: .\sae\template\home_detail.html:27
msgid "time consumed"
msgstr "包括等待的总耗时"

#: .\sae\template\index_instruction.html:11
msgid ""
"\n"
"\t\tCurrently a Caffe trained model is deployed on the server. This model "
"could only recognize 1000 objects, i.e. any images uploaded will be "
"catagorized to one of these 1000 objects. Please click the link below to "
"check out these 1000 objects.<br /><br />\n"
"\t\tWe checked this model by uploading 80 images, with 58 recognied "
"correctly and 22 went south. These 22 are listed below:<br />\n"
"\t\tImage #183: reported police wagon on ambulance<br />\n"
"\t\tImage #179: reported whistle on trashcan cartoon<br />\n"
"\t\tImage #176: reported triceratops on 3 sharks<br />\n"
"\t\tImage #174: reported sunglasses on shark cartoon<br />\n"
"\t\tImage #169: reported hyena on hippopotamus's face<br />\n"
"\t\tImage #168: reported macaque on gorilla<br />\n"
"\t\tImage #161: reported leopard on tiger<br />\n"
"\t\tImage #159: reported bell pepper on a cut strawberry<br />\n"
"\t\tImage #157: reported Indian cobra on python<br />\n"
"\t\tImage #146: reported wild boar on peacock<br />\n"
"\t\tImage #144: reported hyena on owl<br />\n"
"\t\tImage #140: reported sweet potato on ladybug<br />\n"
"\t\tImage #137: reported Arabian camel on horse<br />\n"
"\t\tImage #134: reported hen on goose<br />\n"
"\t\tImage #128: reported jerryfish on fish<br />\n"
"\t\tImage #124: reported meerkat on dog<br />\n"
"\t\tImage #118: reported hen on cock<br />\n"
"\t\tImage #115: reported white wolf on cat<br />\n"
"\t\tImage #113: reported prairie wolf on cat<br />\n"
"\t\tImage #111: reported bagel on cake<br />\n"
"\t\tImage #109: reported necklace on butterfly<br />\n"
"\t\tImage #101: reported sweet potato on peeled pineapple<br /><br />\n"
"\t\tOur server has very limit hardware settings and anybody needs to "
"register an account for uploading images for recognition.\n"
"\t"
msgstr ""
"\n"
"本app当前使用的一个已训练模型仅能够分类1000种物体。上传这1000种物体之外的图片会被分类到这1000种物体中的一种。请点击下面链接查看这1000种物体的具体名称。<br /><br />"
"我们上传了80张图片进行测试，其中58张被正确识别。模型错误地分类了下面22张图片：<br />"
"183号图片：将救护车当做警车<br />"
"179号图片：将垃圾桶卡通图片当做口哨<br />"
"176号图片：将3条不在海底的鲨鱼当做三角恐龙<br />"
"174号图片：将鲨鱼卡通相片当做太阳镜<br />"
"169号图片：将河马的正面头像当做鬣狗<br />"
"168号图片：将大猩猩当做猕猴<br />"
"161号图片：将老虎当做豹子<br />"
"159号图片：将切开的草莓当做甜椒<br />"
"157号图片：将蟒蛇当做印度眼镜蛇<br />"
"146号图片：将孔雀屁股当做豪猪<br />"
"144号图片：将猫头鹰当做草原鸡<br />"
"140号图片：将七星瓢虫当做甘薯<br />"
"137号图片：将马当做单峰骆驼<br />"
"134号图片：将鹅当做母鸡<br />"
"128号图片：将小丑鱼当做海蜇<br />"
"124号图片：将狗当做猫鼬<br />"
"118号图片：将公鸡当做母鸡<br />"
"115号图片：将猫当做白狼<br />"
"113号图片：将猫当做草原狼<br />"
"111号图片：将蛋糕当做百吉饼<br />"
"109号图片：将蝴蝶当做项链<br />"
"101号图片：将削了皮的菠萝当做甘薯<br /><br />"
"本app服务器配置相当较低。需要上传图片来识别图像中物体的客户请先注册。"

#: .\sae\template\index_instruction.html:42
msgid "object list the trained model understood"
msgstr "已训练模型所能够识别的物体"

#: .\sae\template\index_objects.html:12
msgid "objects understood by the trained model"
msgstr "能够被已训练模型所识别的物体"

#~ msgid "404"
#~ msgstr "404"

#~ msgid "images uploaded"
#~ msgstr "已上传图片"
